如果騎士三連霸 James會唔會超越高比？

Overed

未又係靠隊友carry

Btw 開返玩具台討論啦

已經超越左